覺唔覺香港好少靚仔

反而靚女隨處可見
係咪因爲香港男仔懶得打扮呢？

推

覺
勁多女神級靚女
男神樣就真係極罕見

認真討論
希望唔會出現臭雞論

覺

你見過我就唔會咁講

誰人偷偷留下負皮
不服來辯啊

試下d女唔化妝

dna

我就係呢少數嘅其一

跟住佛you

香港好多女都唔化妝嫁啦

旅遊台出沒

講緊我？

喂 討論咁久 多圖唔見一張？

到

做埋個facial 再討論

個個留負皮唔留言

你最靚

同大波妹同一道理？

成班毒撚沖哂出黎話自己靚仔圖都無張

利申：靚仔 出街回頭率100%

如果無堆化妝護膚 靚女少九成

真係唔化妝都五官靚皮膚又靚既做晒model明星啦

香港得班正常樣 中上樣

兩邊都唔掂喎

通常見靚女配醜男，好少見型男配醜女

女人普遍會化妝
男人就唔會化妝
咁樣點比都係好大落差
見過好多女神素顏根本就
利申 由細到大都係冇乜男同學

ptgf咋

返學都見唔少

我做你同學

唔多靚仔係岩
但靚女就

所以我呢d靚仔真係特別受人注目 d女成日眼超超 搞到我唔好意思 好尷尬囉 呢種痛苦你地係唔會明白

圖呢？

成日一出街比人望住哂 好煩

係咪以為有塊西就係靚女

成日俾人望著 想撩下鼻屎都唔得

男仔都可以敷面膜，保養，化妝（遮黑眼圈呀暗瘡印呀畫眉）。男仔持住自己大男人唔撚做，做左=乸型，就緊係冇靚仔啦，靚仔好基本皮膚好都冇，撚有靚仔咩。
仲有啲，不修邊幅唔識著衫，仲要引以為傲覺得自己純天然無添加唔似得班女成身裝甲既毒男就大把。

其實我成日覺得女仔要靚女係易過男仔要靚仔好多

唔覺

利申：靚仔

我想咁樣衰架？ 我呀媽咁仆街生到我咁咋！ 又唔靚仔 又柒又矮 又住公屋 我有得揀咩
我連安安樂樂咁搭地鐵都唔得呀 我必定會俾人屈我非禮
我睇新聞話地鐵會整女性專用車廂 我打算試下安全咁搭一條冇女人嘅港島綫 了結心願 然後免火化自我海葬

淨係金鐘班巴打都屌打好多人啦

覺唔覺香港好多ipad

睇黎係因為我少出街，為左香港男仔既面，我要出番多d街先得

你係柒到回頭率100%咋掛

等睇相

真係少靚仔 好多仲要米7都冇都可以拖靚女
有時覺得港女要求都算低

講真成日話女人化下妝，豬扒都變梅艷芳
其實男仔真心去做gym操下，最少都係個大隻毒撚

你個名 不過我認同大隻重要過樣

有d明星都唔見得靚得去邊

皮膚冇特別問題點解仲要搽

因為女人有得化妝而男人唔少化妝囉

聽到個名係咪扯扯地
重要性都差唔多啦，只係當個樣無得救的時候，操大隻D未當係remedy囉。

你講果啲男神樣咪又係果啲死乸型韓狗樣 收皮啦

我都覺 出親街都好似比人笑樣衰咁

覺
連登人太多男人唔知醜以為自己靚仔/正常樣

說明靚嘅dna通常遺傳俾女

男仔大隻小小已經好型，相反女仔係唔靚嘅你點化妝都唔會靚，一係直接整容

真，金鐘果堆西裝友好高質下

覺就覺，唔覺就唔覺
辯乜撚野？

Logic都冇，仲以為自己口才好撚了得？

上面班男人個個都賴三賴四 話女人化妝先靚
好心啦有啲自知之明啦 眉又唔修 黑頭又唔唧 污污where where咁 仲要成日剪個柒頭
日本仔都冇幾個天生靚仔啦 咪又靠打扮 賴賴賴

我仲未做完facial
夜d post d 素人港女出黎

當我死嫁？
反而冇咩靚女fd

利申：model

見過我 你就唔會咁講

講真我唔算去過多國家
但唔講台灣、日本
新加坡d仔都著得幾好幾斯文
雖然都唔係靚仔
但香港男仔真係好多都好hea

日本仔真係唔識欣賞...

新加坡好hea wo
全部都拖鞋短褲TEE
不過個個都高大搭救

嬲豬嬲得咁肉酸
唔覺咪post d素人靚仔港男出黎囉
你地開post 討論港女就得
討論港男點再好d又得罪你地

幫你講埋啦
全部港女都係雞

保養 唔係等出問題先補救

認同香港冇靚仔

同埋香港男仔對女仔既樣要求都幾高

痴撚線死基佬喺度睇男人

呢度大把啦 小學雞未見過大蛇屙屎

男人拖條女出黎，靚既先有face
女人拖條仔出黎，你靚仔who fucking cares，返咩工住係邊先matter

咁你為左求偶會點做？

的確係 你睇香港堆男星都唔靚仔就知咩事啦加上香港男仔真係唔太識打扮 個個都著埋差唔多嘅衫 以為跟漁人樂咁著就會好型

為得到好工而換走自己個靚仔樣嗎

係日本 發覺真係幾多靚仔 點解香港冇

識親啲平民俄仔都五官靚到痴線
仲個個都好高大
反正果邊啲男明星個樣係柒好多

香港千其咪多靚仔呀 一多靚仔毒撚仲邊有地方企

1. 淨係講頭髮 男人每個月都要剪
好容易剪出個柒頭 長左唔剪又係柒
短頭髮顯露哂d缺憾 頭髮硬 倒生 頭髮少乜乜乜 一個髮型已經好大影響
2. 化妝 香港人真係接受到男人化妝？化妝就係遮暇疵 唔會化妝=表露無為

淨係以上兩點既影響已經差天共地, 所以女人可以有化妝靚女+天然靚 男人只有天然靚

再者，一白都遮三醜啦 淨係搽粉已經左將一堆豬扒變成正常樣 所以無得鬥

D人成日都話練大隻操身型 要識打扮
但其實靚仔係指五官 努力係無用
的而且確香港係極少人五官靚

有follow絲打

絲打真樣幾正
有睇你自爆

絲打都好靚

覺唔覺香港好少大波既女仔
反而大波既男仔隨處可見

here

又係呢d懶主觀既言論

因為男仔個個都高汁
顯得靚仔少

噉靚仔托咩
有時間打扮不如去學下嘢充實下自已
發掘內在好過整色整水啦

係人都鐘意睇靚野架啦

冇轉ac

香港到底邊到多靚女

講起又好似係
唔差嘅一大堆，但靚仔都有少少印象在嘅都舞

如果靜仔定義係韓國班女人咁你啱 香港冇靚仔的

係d咪係醜女囉

唔好拉晒全世界落水
有班人特別鍾意啫 有一大班don"t even give a shit

我寧願要個心地好既女仔,好過要一個靚既女仔

真
出街見到靚仔仲望得耐過見到靚女

又靚又有內涵
點都好過齋有內涵啦

對唔住囉 我又肥又矮又醜

講得出哩句嘅一般冇咩內涵

問題係有無咁多空閒時間 女人可以靠扮靚等人養 男人係咪靚就可以唔駛做等人包？最後咪都係要做 既然有錢有女 何必要整色整水哂時間

幾年前響mtr遇到兩個男神級勁靚仔上左同一卡車廂
勁興奮
之後仲周圍同同學講

記到依家
之後都再冇咁既艷福了

你依句用邏輯解釋唔到

多唔多靚仔毒撚都無定企架啦

覺得相反就真 係街成日見到D唔想望嘅女 反而仔就好多都唔差

咩年代呀
冇咩港男養得起女人架喇

同事都雙薪家庭黎
所以個個迫住請工人睇細路同老人家

係 好多女以為自己好撚靚 人地望佢就扮撚唒野咁
其實係笑緊你做乜9

果啲就唔係真女神啦

我好少見一個有內涵嘅人將外觀重視程度超過"整潔"
都有嘅 唔多囉

整潔咪又係外觀既一部分

你未撞到我姐

因為女唔靚 化妝都呃到人
仲有男女靚唔靚仔標準又唔同

靚仔都係要a0

周街都金毛又化妝仲有好多整容
真係個樣靚既其實唔多

我唔容許人地係我面前話冇靚仔
利申 中上

上面啲男人幾無恥 比藉口自己放pair

個個都中上

靚仔同整潔唔同

me都屌打全港9成男人

其實正中間灰衫後面個白衫 個樣應該唔差
不過咁多個人先得一個 ...

睇黎連登既中上樣男性佔左連登男會員既99%

咁係因為你未見過我

鬼佬死開啦

巴定絲

我個樣中上
利申:靚仔過阮民安

有咩問題如果唔臭唔影響到人

五官要靚得黎又夾先真係靚

利申：從來唔覺自己靚，但間唔中比啲朋友同學讚

岩呀就係你搞清咩年代未呀？以前d女人仲會肯同你捱 而家無錢就過主啦 所以咪更加無時間整色整水 個個諗住有錢有女 有樓有女

柒到咁仲夠膽出街

咁女人一樣要儲錢買樓供樓姐
講到得男人先咁慘咁

仲有1%係正常樣

嘩塞

秒撚左你地啦 仲話自己好撚靚仔

屌講經 有幾多寧願揀個靚仔然後一齊捱 而唔揀有錢佬 有幾多睇樣唔係睇package

我毒係屋企你點見

啱啱做完facial
睇曬d comment
依加去cap 圖

認同

連我呢啲普通樣都成日畀人話靚仔

唔知點解啲人對靚仔既標準低過靚女好多
好多時普普通通已經有人讚靚仔
反而有啲靚女會成日比人批評鼻唔夠高眼唔夠大嘴唇唔夠薄

睇負皮數就知連登多油頭毒撚

其實點先算係靚仔

你是智障嗎

果個係咪你呀
係你咪講囉

化妝唔講啦

男同女路線都唔同
女=用錢打扮再等人養
男既努力搵錢養人
用哂D錢裝身就閪啦 到時一句成熟D就收你皮

右1其實唔差

事實係打扮完都冇得救

根本大把mk食到女 你又唔靚仔 又唔打扮 掛住搵錢 一個唔該三十歲地中海 你仲想娶老婆真係發夢

喺少呀，但我喺其中一個靚仔

咁毒又真係影響唔到人既

但同意靚女數量>>>>>>>>>>>>>>>男 100:1
好多時靚女 你個樣夠靚就得 但係男 除左樣仲要講氣質 實力 品格 錢 樣樣都要有 先可以叫男神 咁多年公認既有幾多個丫 兩隻手數得哂

好同意

有時唔係要靚仔 要整齊大方 衣著簡單品味 我諗冇咩人做到

絲打當時做咩唔問我攞電話？咁就錯過左一段美好姻緣

靚仔有咩用 生得矮咪又係冇女

大佬依家講緊靚仔呀 成日話無錢裝身
五官邊有呃人 所以點解鬼佬亂9咁著都型
因為人地五官靚呀 靚仔係講緊五官 唔係裝束

呢樣就節哀順變啦

之前去首爾，老實講韓仔都完勝港男

我就係個小部分

個人覺得好淡妝
同埋素顏都無乜分別

認真 我一定靚仔過9成連登仔

正評= 港女
負評= 毒男

其實呢個係連登統計男女人數

條j大條9成半連登仔

連登仔睇唔起韓仔架
但連整齊都做唔到話人

老老實實
靚仔既相真係好難搵

靚仔嗰啲有女朋友

韓仔起碼行出黎感覺整齊乾淨
有啲港男真係...
見到直頭想避開

金鐘m記.jpg

呢個真

咁又無咁誇

男仔覺得無需要
然後爛面都覺自己中上

女仔要keep fit 要化妝
化妝後又要護膚
護好膚又要襯衫
你地男仔懶就話女仔易變靚
你出街睇下有幾多仔會修下條眉？

你自己見識少炸 ？

起碼人地會試
會執
你唔識欣賞架妹識

可能因為上次去做野
好多都斯斯文文

睇到標題就知一定有人咁講
男仔執下髮型皮膚都爭好遠 啊唔係 注意個人衛生都好過好多人

執完先靚既女 點都好過男人放棄自己試都唔試

依個真
一街都係

試下調轉女仔咁講啊

你淨係係2次元緊係無

乜都假設曬

易？你去睇下d化妝品幾錢 試下畫眼線先
衣著方面 淨係買套好好睇睇既內衣褲都5、600了 返工著乜又要日日襯過

仲要自以為中上真係垃撚圾

所以我講既咪岩 大部份人唔會太over去裝身打扮 為左想儲錢買樓娶老婆

而你講既少部份人> mk就係用哂d錢同時間黎裝身個堆呀嘛 所以佢地吸引到人>覺得靚仔食到女 同樣道理 d女用錢去打扮 所以吸引到人>覺得靚女

結論係男人願意花錢係打扮既人 少過 女人肯花錢係打扮既人, 所以靚仔少過靚女

關咩事呀，靚仔既話唔點打扮都係靚仔架啦

連登仔個個中上

有咩問題
物化自已不遺餘力

低胸d都比人話係雞
有波都唔敢曬啦

第2個ig 係咩

咪話d女無樣邊個睇你內涵

正解

唔會比

個焦點已經由香港係咪好少靚仔
轉左去香港係咪好多靚女

香港女唔化妝 幾千先有一個靚

女仔五官唔差巳經=靚女
男仔要好多野配合

內涵唔係用嚟俾人睇

所謂靚仔主觀過靚女好多 完全冇標準 有人讚你靚仔個陣有人會認同自己真係靚咩

女人細粒可以話係可愛
高就係高眺型
瘦就故然窈窕淑女
肥少少就就肉地型
化妝就可以化到眼耳口鼻同本身唔同樣
仲未計打針醫學美容個啲

男人一般九成九冇得化妝
靚仔有型身型一定以高大為標準
高就已經生出整定
大隻一定要努力保持運動先keep到

所以係靚仔不嬲係難好多

男人有錢就大把女屌
靚仔有咩用？最多做人姦夫 扑野都要心驚驚

agger

講真多靚女又點 過多十年咪多左好多老姑婆囉

搵唔到靚仔相

Post 多次
矮既靚仔

駁你都廢尻事

其實男人好撚慘 想變型變靚仔難過女人好多
女人買衫hm f21 etc 100蚊以內既衫數之不盡 買衫轉形象好易 又可以化妝提升五官 生得矮著高跟鞋無人會笑你
男人買平衫選擇少好撚多 無得化妝 生得矮就玩撚完

佢唔係想廿幾歲亞洲人會成個Clint Eastwood咁既樣呀？

其實由於靚仔短缺
港女對靚仔既標準已經去到歷史低位
Ricko都已經算係靚仔

G boy?

咁講 女仔點解又要化妝？上面都有人講啦 定係你自己呀 天然靚唔駛化妝既去哂做明星model啦
所以個問題既答案就係化妝唔化妝去遮暇疵 係男人同女人既角度 打扮重唔重要囉 明白成個flow未呀

俾連登班"真男人"屌鳩都係咁講
人地韓仔就算五官唔好
都唔會自暴自棄, 會化下妝
留個女仔覺得靚仔既髮型

淨係識po埋d韓狗支那狗就開post

呢樣真，二來靚女/女神既標準太低，普通樣大眾樣，5官唔洗超靚既女打扮下化下妝已經會俾人話靚，有堆兵仔當佢地女神

男仔/男神標準太高，要靚都無咁易，對比女仔又少好多野可以打扮
普通短髮又唔會化妝(普羅大眾男仔來講)，要真係5官好標緻好靚先做到靚仔/好特出既男神

會祟韓的港女唔要都罷啦on9仔

咁你地po下香港靚仔囉

上下同一個人黎

肯打扮下就已經

我淨係睇美劇同漫畫

有相po就等於多靚仔/靚女咩
幾百萬人po幾張相就叫多？
只不過男人咸濕成日偷拍先多靚女相之嘛

講左咁耐都無人post

一時又話靚既話化唔化妝都靚
一時又話打扮下
好亂呀

柒頭

我都想post
搵唔到

所以話男人高汁顯得靚仔少

不修邊幅幾靚都冇用啦
用下個腦啦醒目仔

咁係少靚仔會執自己個樣唔係少靚仔喎
你睇下d留言先啦醒目仔

其實港仔本身五官唔算差
對比起日韓叫做眼大啲 雖然身形無韓仔好
肯操fit下 執執個頭 洗乾洗淨 肯襯下衫 一定唔會差
係唔好成日毒撚樣又不修邊幅咁 行出黎話自己中上樣 覺得執下自己係乸型做作
自己一pat野又不屑啲女鍾意架仔泡仔
去一次日韓台就知人地啲仔真心企理過港仔

我講肯打扮下就ok
你就走去話咩靚唔靚 化唔化妝都靚
似乎你亂過我喎

好撚柒啊

前面有人話係靚既化唔化妝都靚(捍衛女性)
跟住又話肯執下已經好好多但係港男執下都懶
唔覺好矛盾？

咁前面呢堆野係咪我講呀？
唔係呀嘛
你走去話我做乜先？

一入黎就俾狗吠

有冇化妝

原本都唔差啦
右上個張 咁既表情咁既角度距離影過去 仲要開閃光燈 係人都柒啦

個page話淨係修左眉

成個post得一兩張所謂靚仔嘅圖

面對現實
去執下啦

咪話搵唔到

陽光膚色都已經好好多
之前係hk sevens做volunteer睇畫臉counter
有學生妹過黎畫臉果時讚我靚仔 重同我影相

利申:黑大舊 少少鬼仔樣

雖然我知佢地讚我靚仔係想r折頭

五官四正 身型唔同都爭好遠

陽光類？
正

超 咪抵你A0到30歲囉

叫我？

俾人讚靚仔就冇

成日俾人話可愛 屌你老母 23..24歲人俾人讚可愛真係.....

利申 成日俾人話似 monkey

靚仔都要返工架嘛 咁易比你見到？ 靚女有塊閪自然有收入 唔需要返工的

隔離post 夠有ptbf

女人唔講logic我都明的
ptbf少咁撚都你都面皮厚到講得出隔離都有

咁係咪有啊

同你補多句囉
全港女都係雞
滿意？

我又無咁講過喎 因為我gf唔係
你講哂啦 係有呀 所以ptgf多到咁都無咩所謂啦
你個oppa出現左未呀?

老實講 去過 唔覺
我屌打一半 真心
係因為佢地太柒

女人果然唔講邏輯

臭閪
落左你個妝再講la

唔覺
我男朋友就係靚仔

韓國佬 面大 芝麻眼

靚女少左，靚仔都唔會多左

依個真，希哥果代都仲出到d靚仔，宜家想搵個代表香港都無

華人地區黎講香港已經算多靚仔

3角眼

見到個啲乜坤哥都比人話靚仔就知香港乜事啦

台仔只係會打扮下 但都係樣衰

兩件都原來祟韓的
去等你個oppa出現等到40歲啦

起碼人地肯裝呀！
男人修下條眉 打扮下先話人啦！

小妹男人黎

你叫哂香港啲女仔落妝先

唔覺得靚仔 有冇人話過林俊傑靚仔先？
見到ricko個樣想打柒佢

講真架？上面似四五十歲阿叔

因為香港對女神定義太低
而睇男仔真係要好高質先覺得特別出眾

佢個頭gei到成層樓咁高喎 靚仔 唔係呀

講真 五觀 可能日本仔仲差過港男 但人地貪靚會打扮 唔靚仔都叫型 你地睇唔起韓仔 架仔又唔覺正 點呀？繼續縮埋自己個世界啦！

以家咪就係啲死狗公係唔係都話靚女

有無靚仔sample 睇下，睇下自己差幾遠都好

杰寧公主都唔識

有無第句？
韓仔淨係身高都完勝你啦

又黎臭雞論

係

例子？

無 因為你真係慢慢等到30啦臭西
完勝跟住呢? 你個oppa呢?

問題係ricko同偽毒珅咁既樣已經係靚過大部分香港男仔

真係好煩
個post 講香港少靚仔
覺得唔啱咪搵例子黎引證我錯囉
又唔係喎 淨係識講其他人點
低質到

雖然我話香港少靚仔姐 攞呢兩件做代表 我諗會比日台韓人笑9我地香港

係啊我係臭西啊
膠都廢事派比你

拿 例子呀

少靚仔係因為你眼角高姐 祟得韓都係架啦

唔怪得連登仔話自己個個中上正常樣啦

我睇完樓主D圖之後心諗：樓主盲人黎？

化濃妝都講得出淡妝，班女人凈係搽遮瑕粉底果D已經變兩個唔同既人

我已經費事講佢地P埋圖，男人老狗我無聊走去睇下youtube D化妝教學已經覺得好撚誇張，柒頭都變女神

香港男仔不予置評，但點講都好，男人老狗化妝我未接受到

何以見得我崇韓呢

女人唔一定個個都黃金比例咁靚 但將勤補拙點睇都似返個人 好似麥明詩咁 唔算好靚 佢仲係中學會考個樣 我諗佢都攞唔到港姐冠軍
連登仔真係一世做loser啦

男人老狗care個look我已經接受唔到

其實佢個樣已經好過好多連登仔

d女我全部都識
所以先會講佢地淡
得條眼線都濃唔怪得叫港男修下眉都好似叫佢地去死咁啦

補充翻

香港少靚仔，正所謂物以罕為貴，正常

去過幾次台灣，覺得台灣D仔仲樣衰，香港已經算係咁，大陸果D提都唔洗提

所以咪咁多油頭毒撚囉

有咩問題

我屌你老母呀 拎個偽毒厹出黎話例子 滾返你老母個臭閪度啦

台仔大陸好多都會執得好好睇
雖然佢地整容風氣都好勁

唔好整容同化妝
街都唔敢出

個問題就係你地覺得無問題

好明顯d油頭毒撚好自豪

現階段係接受唔到

但係我覺得過多一排會出現風氣上既轉變，話唔定以後D男仔真係會化妝

早幾年根本從來冇聽過男人化妝，近兩年已經開始有新聞/討論區有人講

睇地區， 港島最多， 新界最少， 越靠北越樣衰

你都痴撚線
大把人將其他人嘅目光放好低priority
自已舒服咪得
要為其他人目光改變單身一世好過啦

突眼青蛙咁都有人話靚仔 笑撚死

由頭到尾都無人叫油頭毒撚化妝喎
我自己都接受唔到男人化妝
我睇曬d comments都係叫港男整整齊齊、乾乾淨淨、修下條眉、皮膚差都護膚喎

同埋身邊有D 女仔fd話接受唔到男人化妝，所以唔係得男人先覺得唔需要咁做

總有女仔欣賞D大隻/有內涵既人，不過比例肯定少過D外貌協會好多

我覺得係因為好多女仔都崇泡，靚女好樣衰女都好

連D啊嬸都可以一邊坐地鐵一邊用手機煲韓劇

痴線乾淨整齊好撚基本姐
唔怪得連登咁多人單身

同上左妝既靚女比，係少架啦

呢點無爭議

人地串緊連登仔仲差啊

膠咩姐,不願面對?
唔好話整雙眼皮 下巴叫微調唔算整

到底講緊靚仔定乾淨
龍門就快搬爛

其實樓主都係話港男污wea
唔執下自己個樣啫
使唔使玻璃心碎到一地都係呀

你由頭睇多次啦
邊個叫男人化妝啊

廢事又比人屌崇韓
講多次我淨係睇美劇同漫畫

唔講唔識化妝既
化妝既效果真係好強。

皮膚差呢個有D難搞，青春期男性既荷爾蒙爆發一勁起上黎，真係好難搵個皮膚好既男仔

你話整齊乾淨呢D，common sense，總有人唔接受呢個隨得佢地

但皮膚差好難講，我相信好多巴打都有做足潔面，但唔係話勤力就得

大把女無整過都好睇
你估香港真係好似台灣日本韓國咁多人整咩
油頭毒撚就真係唔願意面對自己樣衰既事實啦

乾淨啲會靚仔左
但話緊你地連執正自己都懶
所以香港相對少靚仔

上面好多人都講乾淨修下眉都已經叫靚仔
咁都搬龍門
你睇多次上面張油頭毒撚變靚相啦

但同時大把唔上妝既女只係正常

你出街9成港女都上妝
你用上妝既女去結論 有d偏頗姐

我成日照鏡都見到個 唔知叫咩名呢

點先為之正先
剪指甲洗面洗頭
一時講打扮一時講基本清潔

連登多油頭毒撚無計

嗰個已經係打扮啦

你估女仔唔識生荳？
黎m爆得仲勁啊

咁你地就唔好呻比人派卡 話女人都係雞

有咩地區女人會唔化妝

次次講親呢啲話題都叫人落妝先講
又話男人高度天生無得救乜乜乜

老老實實你地做下gym
個膊橫啲long得起件衫都差好遠啦
十個有八個都瘦削兼a膊
又瀨三瀨四
同港女話自己天生飲水肥有乜分別

去荳護膚你想點分做打扮定乾淨？

所以咪話你用上左妝既女同男比
一定靚女多架啦 我唔反對

所以你覺得男人應該同D女仔一樣去買D護膚品？

唔用呢D野我覺得好難皮膚好

利申：接受唔到

男仔嘴細 真係多靚仔？

你望下上面張對比圖就明啦
整潔加打扮
夠你由30分變最少60

咁比較靚 5觀
就當然比較天生出黎既5觀；而唔係後期加工化妝後既5觀啦

On99

連登仔自己先入為主 打扮下=要化妝
係都唔想執執自己個樣

而且日本人唔係淨係識gel 到頭好高
上次去大阪勁多陽光系少年
勁靚仔

打扮沖涼用水洗係乾淨
你expect一個男人花幾多時間"打扮/清潔"

日本仔先。。。

依到不嬲都雙重標準

但個目的係衛生唔係靚仔
靚仔係副產品

係 因為愈大 愈大機會化妝
化妝後果 + 愈大累積接觸更多自由基變老

護膚有乜問題 ？
大把男士專用護膚品
放自尊心落d奇怪地方到
唔係化妝我就覺得無問題
我都會幫男朋友去黑頭、保下濕

我理得係咪副產品啫
衛生完個結果係靚仔左咪得

講中學生
大把學生妹靚過d仔啦掛

你真係幾on9

比較靚當然比較5觀
當然比較天然5觀；而唔係比較上左妝後期加工既5觀

邊有雙重標準

一係偽韓 一係死mk 一係大隻基佬 一係自信柒頭 最後肥矮柒毒

沖涼你唔用沖涼液洗頭水嫁？

之間冇必然結果
基本清潔唔做我諗唔係多唔多靚仔嘅問題
係衛生意識差

護膚品要搵冇問題 冇叫你買化妝品
洗面 搽cream 一星期做一次deep clean 修下眉
剪個靚頭 著衫似無印個啲 你靚仔過一半以上港男 點會唔溝死女

客氣說話當真

你係要一個心地好既靚女

呢點我反駁唔到 事實係

但唔同年齡層，結果未必一樣架啦。如果你咁比

唔得架 用洗面奶洗面都係打扮
啲油頭毒撚接受唔到架

唔係次次用
日日用對身體唔好講咗好多年
根本唔係個個人有需要用洗面奶

好難服侍

游開水
曬太陽成為我既打扮

成面油成個鼻黑頭都唔可以搞
男人黎架 整咁多野 成個乸型咁

痴撚線班人dont give a shit你主動去話鳩人
再話人難服待

所以咪咁多人爛面囉
咁假設你爛面係咪要用啊？

你頭髮長生得醜都要剪頭髮啦
你條眉生得醜去修眉又有乜問題？

屌喇媽
講左咁耐樓主都係話叫人整潔啲
就算你吳彥祖咁嘅樣
油頭垢面，成咀汗毛都變柒啦

同埋比乜撚嘢較呢？
個title係香港少靚仔
就算港女個個林雪咁嘅樣又點？
要靚女先話得你樣柒？
講馬要跑得快過馬呀？

當我哋死架！

健康問題嚟
條眉生得醜唔去修又有咩問題

係don't give a shit 就唔會咁多人comment 啦
知自己差又唔改善

睇埋樓主 #1講乜啦

「反而靚女隨處可見」
係咪因爲香港男仔懶得打扮呢？

比較緊啦

所以條街咪多柒頭啦
中翻我主題 香港好少靚仔

有必然結果囉
衛生意識差=油頭垢面=靚仔都變柒

普通樣女可以靠化妝
男無得靠化妝
所以咪少靚仔

嗰班沖出嚟話多靚仔又係柒嘅
我睇唔撚過眼人類咁撚着相啫

無人理依句

諗起陳冠希愈黎愈醜

我冇話唔係
我不嬲都係話噉靚仔托咩

男仔懶打扮7一件事

但佢比較得出少靚仔又係一件事。
我咪叫你地比較素顏囉
咁都唔明

曬氣
自己由頭睇過個post 啦

好，我自膠
咁你回我其他論點未？

放心 我有理到
我同意你呢句

係話比條理解能力低既絲打知，你有比較緊

咁無必要討論啦
法官大人我無野想講

我覺得係男人黎

我同意啊
無反對過

但佢極度defensive

拿 我比較均真

想知香港靚仔定女多：

男女
1. 全部all back / 扎「鞭」
2. 全部素顏

咁咪一清二楚囉

根本靚仔/女與否唔關你有幾大隻同幾大波事

你想點比較素顏啫
咁點解又唔可以比較一齊打扮後個樣呢？

好喇，到班女素顏
你又會唔會話佢地每個月仲成千蚊護膚品
覺得唔fair呢？

港女係柒
但最撚嘔心係你班男人
俾籍口自己污wea
明明講樣最少好過台仔
但啲打扮搞到好樣變柒

屌
比較靚唔靚就係比較素顏架啦
你連素顏點解都唔知，我點繼續講落去啊

仲有，比較靚唔靚要素顏=/=唔支持你地買化妝品
同你講logic都曬9氣

我一直都認同港男因爲唔清潔所以7

但你搞清楚成件事、成個比較概念

明你覺得要比較無添加個樣
但我唔明我認為比較大家執正左個樣有咩問題

天生五官靚實好架
就算天生唔靚仔
靠後天打扮操肌一樣可以加分
當然整容嘅唔計
點解比較大家執好左個樣嘅唔得先？

女人扮靚係因為男人，而男人無原因要扮靚

操肌唔會改變5觀架嘛
但女人化妝會"改變"5觀

你仲未明？

化妝後既眼球、眼毛、眉毛根本唔係你地既
咁比較靚唔靚，有乜為

我都未講化妝前後皮膚暗牙黃既問題了

我唔出街姐

女人靠化妝，男人靠髮型。
女人髮型再差，如果本身靚女，都仲有得救，
男人只要個頭柒，真係無野救得到。
所以好多男人出街前一定要搞搞頭髮，
同女人出街前要化妝同一道理

個人認為係街香港男同女稱得上靚嘅都唔多
網上IG之類開晒外掛就免提啦
多數只係叫順眼或者女嘅肯露所以先感覺上有加乘
嚴格上稱唔上靚
有時見到啲女露下腿著得少啲就以為自己好索好靚行到懶有自信就覺得好好笑
男嘅就反而比較少懶自信依種樣

應該係女人5觀再差，靠化妝都有得救

應該咁講
你眼中靚嘅定義係五官
我眼中靚嘅定義係行岀黎個整體感覺
所以包括身型衣著

觀點與角度

...
為左要上埋妝 你個定義廣到呢
Ok sorry 無野好講

lm

打機
你地嘈住先

係你個定義窄啫
其實好公平，樣唔夠標緻
男人可以用身型，女人可以用身材撘救
總之行岀黎令人覺得好睇就夠

講佢唔明
佢係都唔接受，係都要用上左妝既自己打飛機；唔面對真實自己

無野好嘈

我係咁睇，有痘所以唔護膚，因為搽野上去會生痘生得仲勁，所以解決左暗瘡問題之後做既野先算護膚

一個人靚唔靚，順唔順眼，根本睇5觀輪廓

你講個d唔會令一個人變得更靚。只會令一個人既好感度增加，但唔會靚左。

你係都要用上左妝既自己打飛機，唔用素顏既自己去分別靚唔靚。

樣衰要有錢先可以屌女
靚仔冇錢都可以屌女， 咁你話有冇用

用素顏比較我無話有問題呀
係你唔接受另一種睇法啫

我就唔化妝嘅
一早接受左柒嘅現實
唔使屈我

我絕對接受。
但呢個比較就唔再係靚唔靚仔女，而係一個人既好感度

比較標準字眼唔同左了

覺 靚女好多 但靚仔真係好少見
樣好啲就衰身型 身型好就樣柒

都係果句
大家定義唔同無嘢好講
人身攻擊你就慳番啦
因為我連化妝都懶

我咪回左你囉
我接受呢句比較

但你概念有錯，唔係觀點角度。
你講緊好感度；而唔係靚唔靚啊。應該唔難明？

不如你答我：

身材正但素顏一般既女仔：
你都唔會話佢靚女啦。你地用詞都會針對佢身材好好、豐滿。

身型正但樣子一般既男仔：
你都唔會話佢靚仔。頂盡大隻"型仔", 而唔係大隻靚仔。

你係都要強詞奪理話靚唔靚仔女睇埋身材扮，重點係打扮。我咪覺得你既定義好唔真實，好假囉

再唔係就話有錢就得啦
根本港男唔打扮唔修身佔大多數
我見過有後生港男頭都唔梳彈起晒照出街

唔覺

唔梳嘅即係唔care啦

男仔天生個樣唔得就點執都冇用
但女仔生得唔靚仲可以靠髮型同化妝技術

正皮負皮個差距細左

希望依個post 可以點醒油頭毒撚
你地唔係會得救嫁

好多日本仔對眼幾靚

中學可能靚女多

但20-30 素顏講，我覺得55波

接受唔到男仔護膚真係少聽， 應該真係毒撚嚟

所以你係想像唔到係香港做靚仔係屌女屌到腳軟
我有個fd真係五官靚個種靚仔
返下pt又屌到女, 菬下老蘭又食幾件咁

可能我黑仔 20幾歲人
由學校到興趣班到返工
一個靚女都無
自問肥毒柒
身邊就出現好多靚仔
我唔撚想做綠葉

你要明白 靚醜相對既

唔覺，我男朋友就係靚仔😘😘

即係無你綠葉角色 就唔存在佢地靚仔
你既存在係必須要

好多靚仔喎，成日同佢地出街都會自卑

男性用護膚品好奇怪咩？會用既男仔我好欣賞 反而有個男friend 話日日咩都唔用又唔用洗面奶覺得佢好污槽

請問有冇原圖？

我想用來作自瀆用途

謝！

你想講咩，唔會有得救定係唔係無得救

女會化妝 男唔會靠天然本錢多

日本好
1 / 12 都好正

港男辯解post

打多左個字
係有得救

由頭睇過個post

其實一個人整齊清潔都係個人修養
打扮嘅定義亦唔係一定要化晒妝著到成隻雀咁， 至少比人感覺舒服企理， 喺個社群自然受歡迎啲， 你油頭垢面冇人想行埋你度啦

可惜有個絲打係都要上左妝打扮+身材先叫靚呢

佢既定義都幾與常人有出入

整潔 = 大眾打扮

我每次去廁所都會見到個靚仔

咁事實先天唔夠人好
就要後天加油嫁啦

YES 你講左個重點了

Btw我係係旅遊po lm 唔知你有無印象

4號想點？

當年成個中學生涯都無見到一個靚嘅女同學
搞到我同成班兄弟要岀外係其他學校揾食
而我班兄弟中
不少俾同校嘅女話乜乜男神乜乜王子

要到岀社會後 先真係見到真心覺得靚嘅女
咁嘅比例 都話多靚女... 如果唔化妝
100個都唔知有無1個真係可以叫靚

而仔 靚仔真係少 但平均質素唔差
你地下下拎m記=連登仔level
咁我係咪又要拎「ABC」絲打level?

係果類
但爛面又有肚腩所以唔正唔會有女仔鐘意

咁你都自認爛面
咁你又想人地讚你靚仔
其實你想點

樓主成功引到絲打上水

你講個兩樣都可以解決

大佬你贏喇好未，真係唔想同你拗落去

乜野係好感度？
你要客觀地靠五官評論人靚唔靚無問題
但我覺得即使先天唔靚，靠後天打扮變靚都可

身型slim但素顏一般
佢着one piece我可能會覺得佢靚左
但着牛記我會覺得佢比平常更柒

一個又自卑同時又想曬命既人
好難捉摸

你煩唔煩呀？
我意思係打扮+身材=有機會靚啲
唔係打扮+身材先叫靚

好感度咪即係你覺得佢令你有好感既程度

令你有好感：
1. 五觀
2. 身材
3. 打扮

唔係好難明

所以回應番問題

用後天打扮評論多靚女 少靚仔咪偏頗囉
我話之你定義係點jeh

仲嘈緊

咁你早響咪得
大家唔使講咁多

樓主靚

如果女仔有7分叫靚女既話
男既應該要有8分以上先叫靚仔

你唔覺成日都見d仔對d女評頭品足
但好少見d女講d仔咩

btw我唔知香港多唔多靚仔啦

不過個樣三尖八角極樣衰果d其實係比鄰近國家少

其實都見唔少成班女人圍埋評論d仔

絲打做我女朋友ok？ 我日日洗面用護膚品

我日日用睇埋醫生都係爛面

因為香港女人dominant左兩性關係
18~25歲佢地就搵個靚仔既，因為靚仔既精子（姐係毒撚無既靚基因）先係佢地最大既資源，亦因為咁，靚仔拍拖通常都拍唔耐，因為女既覺得男既會出軌，而且荷包唔夠厚，「無上進心」，「offerrrrrr」唔到穩定既將來；男既又因為知道自己精子先係最大既優勢所以都不斷換女

女人玩到26歲就開始淆底啦，因為開始唔夠班18 22既鬥，就想搵個有錢或者搵到錢既，有錢同搵到錢都唔夠喎，仲要你肯俾錢先得喎，行街食飯睇戲你俾晒錢先叫有誠意，「我化妝護膚扮靚搭車果d唔係錢呀？ 」，「你既姐係我既，我既姐係我既」，「想買隻rolex batman？問過我未呀」，「想換架honda civic type r? 60萬買架本田車得5個人你食屎大架？alphard啦，遲下生bb,岩架啦，仲要車埋你外父外母同我姨媽姑姐」
大劉vs彭于晏，佢地會嫁大劉再拎大劉d錢去貼彭于晏

講咁多其實結論只得一個，因為龍門任女人搬，所以香港男人索性波都唔撚射，玩下個足球場d草做草食男算數，反正個game係結左婚先正式開始，因為結左婚先帽係可以分身家。
執下個樣就一定執，因為執好左個樣係事業上都會有幫助，上位都會快過油頭毒撚。香港既男人窮得只剩下「搵錢」。

Sorry
我錯了

D女去廁所咁耐 咪就係討論點殺男人囉

有無人知呢條女ig係咩幾可愛

係啦 成個香港都係飛機場
都唔明個政府起三跑仲乜

因為外表唔係你地睇男人既最重要criteria囉
真係靚仔果個你自己偷偷地去approach啦，仲同班姐妹評頭品足唔驚班姐妹同你爭食咩

唔好嬲我ok?
和解

靚？邊撚到靚呀 睇過？屌你老母 邊撚到靚呀

咁既然你地咁重視女人外表
女人重視男人事業或者荷包有乜問題？

好呀 沙i樹木

想瘋狂同樓主去街
利申：識你

係個毒撚論壇討論靚仔 人唔笑狗都吠
人地靚仔溝女食女又要話人狗公
毒撚諗野真係好恐怖

香港好多男既懶得執自己個look
其實改一改會順眼好多

無喎，絕對無，我仲好欣賞你將事實講出黎
而且搬龍門然後再掩飾自己搬龍門先係最大既問題

紅色果句我有冇講錯呀

唔覺
因為你未見過我

係 根本唔係少靚仔 係好多好懶嘅男仔

樣唔差有身高，有時係街會有女仔望我，有時搞到我唔好意思

係，我中學果陣都係咁，我d男同學好多都會朝早洗左頭先返學，但我果陣為左訓多15分鐘同埋唔想一日洗兩次頭咁多所以無洗，當然更大原因係我頭髮比較乾，起身都唔油，係d頭髮彈下彈下咁返學囉
但係去到大學知道整個人既outfit都好重要先真係會打扮下自己，特別presentation既時候真係執正d個樣，有d individual俾分既真係會高分過d hea既組員就算係group basis既分數都會因為你有執正d而成組加分

(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌

笑乜撚啊 屌你

都真係
靚仔又真係少見

搬左咩龍門？
有
我自己圈子d女無個係咁

係真係少
香港d仔唔打扮都咁少靚仔
個個都打扮既，咁靚仔就更加難突出

男仔打扮指普通儀容清潔？
定化埋妝

其實真心好多女落左妝沖完涼個樣差勁鳩遠

反而好多男仔其實執一執會靚仔同型好多

利申先，我係巴打
你首先要理解一下女人眼中乜野叫「乾淨整齊企理」既男人
如果你係油頭暗瘡毒撚，咁去頭油去暗瘡脫毒只係第一步，去晒暗瘡之後就要做護膚，等佢唔好再出新瘡，新瘡加舊印真係好核突。
髮型方面其實男人頭髮長得好快，你同一個髮型真係3,4個星期好去剪一次，你地成日笑d比比鳥頭，係髮型方面其實面形比五官重要，女人可能oval face shape係最屈機方形最撚慘，而男人就其實方形先最屈機，咩髮型都夾到，包括你地恥笑既比比鳥頭。如果唔中意既就剪短佢，gel上去類似quiff咁。如果你輪廓出d,咁兩邊可以剷短d, 如果你輪廓無咁出，咁就唔好剷咁短。出街前gel下佢整齊d都已經好好多。
著衫rule no.1 去咩場合著就著咩衫著咩鞋，我諗你都唔會係謝師宴毒撚，你應該明。普通出街v 領淨色黑白灰tee係最穩陣，留意白tee唔好有汗跡。褲，冬天就深色slim fit牛仔褲or chino加boot, 你唔夠高可以增高，夏天slim fit同樣都係牛仔可以花小小，同埋chino, 不過全部短。
手錶，亦係一個重要既item, 唔可以唔戴，係男人唯一既配飾。你來自咩階層就戴咩錶，記住你唔係離地階級既你搵到錢儲到錢都係買rolex好啦，你買到隻patek phillipe, 都唔會令你成為戴pp果個階層既人。以rolex submariner做例子，夏天出汗，唔好戴皮帶，鋼帶夠做，秋冬天可以nato可皮帶可以鋼帶。
記住，作為一個男人，外表唔係你最重要既野，唔代表你可以唔執。你既事業荷包同埋你身肌肉好緊要，你唔操肌你老左就知慘，無事業你唔會有女人，老左一樣慘。你真係要玩衣著既，你洗錢去造suit啦，男人fashion係得呢樣有野玩。仲有，其實對人既態度先係最最最重要，女人唔中意既，其實係唔尊重女人既男人，亦都唔會中意樣樣負面既男人。
補充多一樣，你做到一個望落乾淨既男人，但你要搭地鐵搭巴士，姐係要同人迫，咁如果你有陣味就大獲啦，第一眼果個印象乜都無晒。

我其實求撚其 游開水
札top-knot出街就算 唔會gel頭

top knot就係佢地唔中意既野

但all back wor

女人眼中既乾淨係一種整體既感覺，係，感覺黎，仲要係整體，就姐係白白淨就好似真係一定無性病咁樣
所以我明你係咁拗，應該咩都唔洗搞都靚既，先係靚仔靚女，但上面位唔知真係絲打定其實係扮絲打既巴打就話點解唔可以比較上左妝執正左既樣呢？
就係男人同女人既分別囉

總之，女人覺得你乾淨，你就係f**kable, 佢地覺得你唔乾淨，你就係non-f**kable, 就係咁簡單。
你f**kable唔等於有得你f**k, 果d咩事業，上進心，錢，靚基因，大方，溫柔，大男人...仲有好多條件同形容詞，先係令你有得f**k同埋可以f**k幾耐既位

樣子問題

你係鬼佬或者得，又或者你想吸引既係鬼妹就或者得
現代東方女人本身就唔中意男人長頭髮

札得topknot 都會首先明白預期既代價既

我唔係好長 一般all back留長少少，咁可以札條直線辮

有道理
受教了

咁你繼續

無野好繼續 只係想知咩叫女人眼中既乾淨
而家明了

我都好同意樓上巴打講
係睇整體感覺

即係短髮 all back 都唔夠？
要無汗毛咁樣？

依段

Dse雞受教了

同意就好
我都唔係了解女人既男人，只係知道你地有d唔會講到出口既general rules。

咁男人有無唔講出口架？
男人好似乜都講

睇黎絲打成日遇到d唔知自己個身好臭既男人

真心好少
我順眼少少出街都feel到有人望

我淨係知有線黃浩賢好好J
晚晚睇新聞最前線cap低佢啲扒

Gay

咦你上水呀堅哥？
同個女上司點呀

穩定發展中

男睇男 同女睇男角度又唔同
有時見到啲仔好型
連我係仔都手好想幫佢含果啲
女朋友反而話一般

我只係唔識點講
依加識
以後直接同d柒頭咁講

無圖好難討論

男人好多要求
只係唔講

...
繼續飄移

多數肥仔
反而肥婆無味

乜唔係
素顏靚 身材好 斯文但對自己姣 肯扑

早兩日又開post話分手既？
其實你女朋友好好，好好珍惜佢啦

而家迫我開聯名戶口

樓主會唔會開評樣post

仲要性格好

例如？

姐係想同你過世囉
開聯名戶口一齊儲錢呀咁簡單，錢係流動性高既資產，唔降低你賺既錢既流動性，點可以保證你洗係女人身上既錢，果個女人只係佢呀

所以我好難做 個個都以為我係花心蘿蔔

性格好係好重要 返工返學被逼同d好唔想同佢地social既人social呢，真係好大壓力，覺得自己好假。
女友一個擁抱一下摸頭就已經可以令我地覺得好開心好舒服，如果係課餘工餘時間仲要忍受脾氣，咁會好難行落去

素顏靚 身材好 斯文但對自己姣 肯扑 仲要性格好既女
你憑咩追人

你話靚仔唔多 我都唔敢話唔係 靚女多？

你知唔知自己講緊乜

乜你唔係問普遍男人條件咩？
我隨口up幾個常見

因為女人可以化妝

窮矮毒皮膚唔好但有咁嘅女仔鍾意，咁代表乜？

代表你要好好把握佢

試下望下日本

下 反而覺得日本多靚仔
雖然矮左啲 但日本仔幾型

日本好似話咩明治維新
多左歐洲血統
好多日本人5觀都好撚靚

係 五官好靚 好深
但佢地多數人都剃眉自己畫
佢地番so根好撚正 香港無咩人做到

有時見日本明星 好多都鬼鬼地
佐佐木希好好例子啦

唔同種無計
支那種

代表果個女仔揀唔到高大威猛有錢又靚仔仲好專一同溫柔既男仔，而且佢知道因為條件唔對等可以食得住個矮毒窮男仔，個男仔會額外付出好多去維持關係，但係佢自己可以隨時搵到個好既就飛人

多謝

靚仔反而不太重要
真男人先吸引

男既山田孝之
你明顯見到5觀都亞洲人唔係好同

佢接受依家你窮唔等於接受你一世窮
佢接受你依家毒唔等於接受你一世毒
你點都係要令自己進步

差d睇錯佐佐木另一個希
冰之驕子pride同goodluck既木村都好靚仔

Pm我就知咩係靚仔

Pmed

仲以為有自信撚自貼

紅字真係係差好遠
但眉就唔使點畫, 修修佢ok
上咗粉遮遮佢係精神好多
皮膚好,靚五官,好面型加個普通髮型, 識襯衫就好ok

下我反而覺得香港都ok多靚仔wor
出街去旺角，尖沙咀，九龍塘加平時搭地鐵都好易見到靚仔wor
利申 我認為靚嘅標準係雙眼皮 眼有神 白淨or黑都ok(視乎佢係走邊種路線)

識唔識字, 咩叫保養

講靚仔, 唔係型呀
問非所答

有得執好佢都唔執係咁用大隻嚟做遮醜布

九唔搭八, 講梗少靚仔呀

戴定頭盔先 我係認同要執正自己嘅
但係你話咩用大隻嚟做遮醜布… 你諗住要大隻真係咁易? 唔好講到係遮醜布 笠上個頭就遮到咁啦 練到真係大隻分分鐘難過執正個樣

文就唔係全部爬晒 巴打寫好長嗰段標準就睇晒喇
但係想問下 樓主真係想講靚仔定點? 要夾埋襯衫/高度/髮型嗰d嚟講嘅話 其實係咪已經超出左"靚"嘅範疇
利申: 唔否認髮型會影響到個樣嘅觀感 但其他呢?

靚呢樣野係要經營
有幾難明？？

問詹陪忠

sorry囉

靚女唔化妝最多咪又係正常樣

如果"靚仔"係講緊整體外觀嘅話 我諗除左港男懶呢個事實之外 其實仲有d因素係令男仔比較輸蝕(導致少靚仔) 大家逐個方面比較下就會明
有人覆/想討論先再寫 逐樣比較要寫好長…

東京啲男仔又高又型
同佢哋講半咸淡日文佢哋嘗試用英文答個樣好可愛
佢哋戴耳環幾型

又唔一定喎
你見過嗰d乜撚野靚女嚟

離題離到

睇五官的話唔覺香港靚女多
一大堆都係賣肉咋

覺 出街搵唔到型得過我既男人

極端例子嚟

做乜撚？全部日本人

想像一下每日個朝早，條仔同你掙化妝台化妝既情境

2 3 7咩名

唔係個個絲打屋企都住豪宅有化妝枱 我得塊好大既鏡 拎住黎化/擺係書枱化/坐係床化 化妝枱根本唔係要化妝既首要條件

樓主好on9囉
又話係把既唔化妝都靚
點知一張女人素顏靚相都冇

又叫人比靚仔圖證明
你估唔係男人咸濕 會有咁多靚女圖咩
有幾多人會見到靚仔偷拍呀

講講下又話po出黎既相都係淡妝
淨係化隻眼淡妝or淨係搽唇膏都唔同哂啦

結論:睇得多男仔化妝後既靚仔相睇到自己眼角高，明明行轉旺角都唔少靚仔

有咩女神，show黎睇下

我想皮膚差？我想醜樣？我想又矮又柒？都慣佐 麻木佐啦 怨天怨地怨老豆老母都冇用

利申:高大眼細鼻大嘴細 似周杰倫mix羅志祥

不如咁講，我唔否認少靚仔
但我覺得可能係韓風同歐洲既標準入左香港，
同時提高左審美觀
不知不覺港男質素就好似低左
當然，港仔少左注重打份都有可能

sor for19999

我啲同級中同同師妹已經極多
自己都會忍唔住成日睇佢地ig

可能啦

有道理

好好珍惜 個女仔做大慈善家

素人啊

j死人

Halo

中學階段真係靚女多
比ig

樓上係咪眼有事
唔識分素顏有無化妝 ？
淨講依個
YouTube 叫歐陽美子
大把素顏片
自己去睇啦

未見過我姐

智障我真係會回頭望

唔好老屈我

樓樓樓上

好耐之前有睇佢 佢好耐冇up新片

係
美子真係好正

靚仔有型會有反效果，個個女同事/同學都會認為你一定大把女，之後同你保持距離。

唔好推啦
唔夠你靚

大把所謂既女神啲粉多撚到
大風啲都以為去左北極 落哂雪
利申 唔敢話自己靚仔 不過我唔柒

Me. 屌打9成9

其實男人遮瑕真係over左
暗瘡同暗瘡印果d野俾錢去睇醫生做facial從根本解決佢就得
女人雖然中意男人整齊企理，但係唔會中意姿整既男仔

點會over 左
皮膚好 無論你man唔man都應該係要有

遮暇 遮印 其實好重要

遮一遮其實係對人對自己尊重
成面印一點點見到都唔開胃啦

咁靚女都係姐

同意

我想指出既係遮左，問題依舊係度，只係人地見唔到
與其諗辦法去遮，不如直接去睇醫生解決佢
一味靠遮掩係無用，越遮越多問題，放工放學返到屋企洗完面一照鏡咪又係想自殺

Why not both ?
兩者無衝突

我都覺得樣衰既人行出街係對路人既唔尊重

影響市容

次次出城(離島撚)坐MTR都會比女性望，都有試過比人偷拍，可能我一來長頭髮
以前讀書會比同學老師讚靚仔，不過靚仔從來都係唔襟睇
利申，五官出有輪廓不過右眼細過左眼，有時都會明啲女性點解去整容。。。

圖？

以偏概全

ff少陣啦
偷拍你係因為你留長頭髮似女人咋

香港男仔唔輕化妝，其實打個底就好好，因為暫時香港人5官都唔差，唔似大陸人 好平面

係喇係喇 香港個個女人都靚女
香港男仔都油頭毒撚 咁唔歡喜移民囉
其實長頭髮摭到唔少野啦已經 男仔摭都冇得摭
自己擺哂d時間落化妝修眉 就好似全世界都要跟你咁做咁
你果堆例子真係小貓三隻
麻煩出下街影張街景黎證明街邊係咪真係咁多靚女
我膚淺呀擺哂時間去番工做野 養屋企人
你咪繼續好有見地咁花時間化妝修眉
哦 咁咋 所以呢 你有咁唸野
就算香港多靚仔有腦嘅都唔會揀你

咁連登仔夠成日笑港女ipad就是罪咁
大隻起碼有得練，波細除咗隆唔會變大

樣係天生嘅
波有得靠後天飲食
你班港女呢樣又唔食果樣又唔食唔夠營養緊係冇波架

ABC都話自己靚女
以咁既標準 香港真係好多靚女

得啖笑

秒殺

你咁講身高都有得靠後天飲食
d矮撚同ipad女一樣冇得瀨
實際上天生dna影響最大

毒撚真係痴線
又無批評你地
上面啲留言多數正面
係啲毒撚玻璃心發脾氣

自己批評人就得 話反佢地樣衰 就搵藉口比自己
有個巴打直情覺得唔洗面 唔成日用沖涼液沖涼冇問題
好想講 你知唔知你好撚臭呀

喂 和解好無？

你正正常常唔會唔理你

個陣因為等dse放榜 所以咪瘋狂9up lor

有著落未

咩意思

多靚仔但9成都矮 不過當個個都矮，矮就變左唔算大問題

你呢句說話係咪for矮仔打飛機用

呢排小左出街家見我唔到

香港係得1%又高又靚仔
5%靚仔
其餘都係7

香港矮仔（168或以下）比率目測遠遠不及日本高
去到日本好似個個男既都165咁

大阪男仔好高喎

但依家d日本仔都好高下
不過可惜既係香港成個市場由乾淨轉哂做文青/泡菜/ABC
文青=diu成set無印擺上身，然後懶係designer同有性格咁
泡菜=亞洲人走黑人路線
ABC=大隻/gym
所以與其話冇靚仔，不如話冇乜香港男仔有氣質好過，除左毒

我屌打你

日本人以前少食鈣 所以好矮 之後政府開始有指引小朋友要食豆腐、飲奶 先高返啲

整齊都未做好 講氣質 越級挑戰

姐係個個考試唔合格就等於唔合格唔係大問題
最大既問題係個個都矮呀

去大阪果時都係覺得好多矮仔

原來你呢d就係靚女

上述既「唔算係問題」唔係講緊本質上，而係結果上（搵到女朋友）。用返你個類比，如果一間學校要收生（日本妹要搵男朋友）但個個applicant都唔合格（矮）既話，為左唔殺校（有拖拍有婚結）佢都係會收班學生入去（係班矮仔入面揀個做仔） 班學生係唔係成績差？無錯佢地係，但佢地有學校收，所以唔合格都唔會變左佢地升學既障礙（係唔係矮？矮係咪7過高 ？係，但係佢地未至於會因為矮而無女要），就係所謂「唔算大問題」，因為佢都係有學校收佢比佢讀落去。
男仔矮本身就當然係負面野，但上面講所謂「問題」係講有無女仔會因為呢樣野而接受唔到唔要佢地，係日本見到無論條仔幾矮都好隔離都總有個靚女係度甜絲絲咁笑，睇落好似因為個個都咁上下矮，「矮」呢樣野對日本妹黎講比起香港無咁係一見即bam既身體特徵，還掂件件都矮，最多揀件條件好d既矮仔，所以「矮」就變左（講緊係日本入面比起係香港入面黎講）「唔算大問題」。（矮男國限定）
當然，都係純粹觀察，唔識日本妹唔知佢地點睇。但睇片都見到接受程度明顯比香港低香港既話，應該矮過175都叫矮？

但東京多好多係真

成班死港女眼角高 講撚到人地會睇內在的女仔係「係班矮仔入面揀個做仔」

between見到某幾個user應該係BL西黎 返去慢慢ff啦頂

笑死睇內在 試下個個矮撚架仔青都毒撚樣，或者放一堆高大既入去睇下點 架妹見到鬼佬都狗衝啦 條片d女都話起碼要高過自己啦，矮過自己仲同你睇外在咩
繼續毒撚外型屌人眼角高等人黎發現內在美啦

客觀角度咁講
成個post 無討論重點 完全係為屌而屌

一開始開post 無講以咩角度 咩因素 咩觀點去比較 主觀講完兩三句就算 lmfao
男女有別 一直都知
成個post 為屌而屌完全無營養
無前提定義 點討論呀

無辦法喇，少出街呀嘛我

傻啦，同條女平排就已經叫矮架啦

一句講晒，外在美既作用係令人黎發掘你既內在美。

日本而家啲男仔好似幾高 都有矮嘅但感覺高過香港男仔
而家喺日本

宜家d仔都化妝啦

打扮完咪又係窮撚

繼續賴

真架

其實咁鐘意靚仔咪去揾靚仔囉
又唔係冇左你地唔得
成件事有咩討論價值

覺得日本仔靚既搵日本仔
覺得鬼佬靚既搵鬼佬
覺得大陸仔靚既搵大陸仔

問題係你地接唔接受到文化差異
好似鬼佬咁,佢地結婚唔會俾禮金,仲會要問婚宴嘉賓拎禮物
睇下到時你地老母會唔會接受到"貼大床嫁女"
睇怕就算你地接受到,你地父母都未怕接受到
而依樣只係其中一樣文化差異

講眼角高
香港女仔鄰近國家number 1 啦
無返咁上下樣做朋友都費事

你係眼角高喎死臭西 我有另一半 你地班BL死腐女呢?
oppa? 1仔0仔?
當年同班死腐女圈一齊就聽到類似的野
出去做野識多左圈就即出左pool 條死腐女仲話人bad taste

都唔係全部女都係咁的 係呢個post特別多係度圍爐

有無諗過係性格問題

笑死我

its okay
去到30 40歲唔知邊個笑緊

算數啦巴打 呢個POST班女人完全唔聽人講 話好多女人素顏都正就淨係貼一個出嚟

到時都嫁左
從來唔愁無人追
d男仔fd同我一齊入坑睇bl添
係毒撚玻璃心覺得乜都串緊你姐

成個post 夠得一個人貼靚仔相啦

笑撚死 哪裡來的自信

你都幾搞笑 個post話緊香港好少靚仔 即係你覺得完全無話緊其他香港的男仔的意思

講事實都要自信 ？

覺唔覺香港好少靚仔？
係咪因為港男比較少打扮呢？

求下你去驗眼
定你覺得唔靚仔就係柒 ？

Comment大部分都討論點令港男更好
就係死都有d玻璃心油頭毒撚煩住曬唔接受現實

講真你哋女仔睇靚女嘅角度同男仔都唔同

而你貼出嚟嘅有啲就OK，有啲就唔靚

限住佛you睇靚仔

一齊左三年的bf偷食姐 就唔洗當哂有女的都璃心油頭毒撚的

唔夠講開始人身攻擊

有話係你咩
油頭毒撚係形容詞
今日出街先見到一班五官端正爛面毒撚
係爛面就面對現實執下個樣啦
賴賴賴

起個底都知佢就係無人要既死毒撚係度扮有女

我淨係feel 到佢對港女好大怨恨

明明剩係講緊身高都無講其他野，佢就係度話人眼角高，9成係因為佢係矮撚燒親佢

咪就係 btw唔係9成，係10成

你地兩個個名好似

你post d 出黎分享下啦

我都覺 仲有個叫芒果糯米糍仲似

聽到都想食

垃圾港女係度圍爐自high

樓主大阪po既和服自拍

幾靚女

So?

就係唔夠靚仔先要後天補救姐

佢地想表達既係，基因從來唔係佢地求偶最大既優勢，補足未必一定要係先天就輸撚晒既地方度補足
而樓主就覺得靚仔既人打扮比唔靚仔既人做得更加認真姐
唔洗拗到起咁喎兩位

可唔可以貼d相上黎，好正

雙眼無神，已經想像到落妝係咩樣

其實我都幾佩服啲韓仔咁注意外觀，上次去日本住hostel 廁所公用既，朝早起身沖完涼見到個韓仔帶左6～8 支護膚品係到搽
自問無咁落力為自己皮膚, 做facial 急救下就有

文化唔同

唔爛面無油已經ok

一個女仔唔係淨係外表的 佢內裡都

但你外表又無內在又無
點算好？

覺
好多柒頭皮

我都唔知點算呀 問下我現任不如

佢好可憐 (如果真係有)

幾歲？
出去睇醫生、睇下facial 有無得搞
無得再高咪著增高鞋墊
除左增加高度都同時增加緊自信

其實皮膚好啲白滑啲照鏡都開心啲啦
唔通你地自己望住暗暗黃黃又唔平滑會開心咩

問樓主前仼會唔會好啲

又唔夠講 ？

樓主不願面對

明明講緊香港男人比其他地區唔打扮
係要拉埋其他人講
臭蟲論
突然好明點解支那唔做好自己反而要拖低香港

你講緊香港少靚仔喎
又拎其他地區黎比呀？
跟住又話香港多靚女 有好多靚女相
做咩自打嘴巴呀

同埋邊句見我拉其他人黎講呀
我話緊你concept on9以為多靚女相=多靚女喎

話你講緊港女其實都係差同唔靚
就好似支那咁
你話佢有乜唔好
然後佢會講翻你都唔好
好那智障

咁你覺得有乜其他方法可以講比人知有靚女叫？
好似上面d人咁踩其他人抬高自己會唔會好d ？

根本個個化哂妝山雞變鳳凰重好意思話多靚女

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

唔打扮既中上連登仔們

我寧願化哂妝山雞變鳳凰好過做油頭毒撚影響市容
然後上連登呻因爲窮媾唔到女
再屌曬所有港女係雞

你地最愛既日本妹台灣妹唔化妝嫁 ？

駁都費事

即係唔係多靚女啦

好少靚仔又有身高就真

求下你駁我

證據？

身高不可改變
咪改下其他野囉

真係好撚煩
傾到離曬題

你覺得係 咪講下點先可以更好囉
你覺得唔係 咪拎d例子出黎證明香港其實好多靚仔囉

又唔係嫁喎
死都要拉港女落水
後天努力變靚既唔叫靚女
油頭毒撚污wea 就叫純天然夠真

仲有人話打扮=化妝
叫人死翻去搵oops
唔願面對自己污wea 既現實

求下香港d油頭毒撚醒下啦

然後唔夠講就起人底做人身攻擊
低質到不敢直視

證據就係d靚女相全部都化哂妝
如果大部分港女素顏都靚你講既野咪成立囉
理解能力係咪咁低

收皮啦你第一句就話香港多靚女
e加又係度兜

都叫你上YouTube 自己睇人化妝片
講唔聽

再講我唔覺化妝靚就唔係叫靚女
要講純天然係唔用護膚品個d喎

我提出左我證據囉
你有無啊？

打咁多野就淨係睇港女既野
垃圾

再者
就算香港少靚女
都改變唔到香港少靚仔依加事實

話緊你第一句就唔成立呀
果d所謂證據人唔笑狗都吠

又話係把既唔化妝都靚
點知一張女人素顏靚相都冇

又叫人比靚仔圖證明
你估唔係男人咸濕 會有咁多靚女圖咩
有幾多人會見到靚仔偷拍呀

講講下又話po出黎既相都係淡妝
淨係化隻眼淡妝or淨係搽唇膏都唔同哂啦

結論:睇得多男仔化妝後既靚仔相睇到自己眼角高，明明行轉旺角都唔少靚仔

睇唔到

我淨係話緊你果句香港多靚女
多唔多靚仔 我行轉旺角都見唔少
只係見到靚仔唔會偷拍所以少圖咁解
之前有個post出街見到既靚仔圖既post都唔少啦

樓主可唔可以貼啲圖俾我

全港咁多女人同我講教化妝片果兩三個youtuber靚女
證據

姐係無證據啦講左咁耐

樣衰既女你又搵唔到
靚仔又搵唔到

樣衰既仔相我就搵到一堆

討論黎無意思
毒撚都唔覺自己有問題

樓主

乖啦 翻去做暑期作業啦

事實香港真係少靚仔
有身型都比女狗沖

覺
我條仔出街成日都有女昅，我想昅下仔都冇

不如你話我知就算知自己樣衰咁又點

依個真

你已經擁有左件珍稀仲想點

爬文啦咁多人比左意見又唔到

只可以話香港女仔喬裝術較成熟

概念圖：

想抄出聲囉 我實借你

香港根本就無最top既靚仔靚女 成班係架打飛機都無用 幾何見過國際選美香港有入決賽

因為你未見到我

屌你老母樓主唔po咪唔po囉，又唔撚應我

係呀 都應該唔夠你個個的 頂唔撚順飛埋

香港果D個個操大隻又唔知做乜
以為操大隻=型

J 都軟埋

小心d女人一陣郁d又話你地唔gentleman蝦女人呀

最底嗰張圖個女嘅ig係咩
之前喺其他po見過但唔記得咗

你果d叫證據？

你地對靚仔既定義包括埋高大、大隻喎

利申：可能因為我係男人，我唔覺有咩人係叫靚仔

唔靚仔應該點做